Speedy Ortiz - Twerp Verse (2018)

#sickboys_indierock #sickboys_USA [club123130528|karla homolka] - look like barbie, smoke like marley (2017)

#sickboys_garagerock #sickboys_Russia Yung - Yung 7" (2017)

#sickboys_alternativerock #sickboys_Denmark #sickboys_noisepop #sickboys_USA [club123130528|karla homolka] - lavender lavender lavender (2017)

#sickboys_garagerock #sickboys_Russia UV-TV - Glass (2017)

#sickboys_noisepop #sickboys_USA #sickboys_grunge #sickboys_USA Ty Segall - Sentimental Goblin (2017)

#sickboys_garagerock #sickboys_USA Bleached - Can You Deal? (2017)

#sickboys_garagerock #sickboys_USA Luxury Death - Glue [EP] (2017) 

Возвращаемся из небытия с новым релизом от группы Luxury Death.

#sickboys_powerpop #sickboys_England Beach Goons - Cold (Demo) (2015)

#sickboys_surfpunk #sickboys_USA #sickboys_noisepop #sickboys_USA Bad Kids - Monday Night Dinner (2015)

#sickboys_garagerock #sickboys_USA MAD SUMMER - SCUMBAGS EP (2015) 

#sickboys_beachpop #sickboys_Canada #sickboys_garagerock #sickboys_USA playlounge - you say so's (2015)

#sickboys_punk #sickboys_UK Seapony - A Vision (2015)

#sickboys_dreampop #sickboys_USA #sickboys_bedroompop #sickboys_USA sean henry - it's all about me (2015)

Part 2.

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA Шон из high pop записал свой сольный альбом на Double Double Whammy. На этот раз уже не под псевдонимом boy crush.

sean henry - it's all about me (2015)

Part 1.

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA Волны австралийской баммер-жизни в новом видео Алекса Уолла.

#sickboys_bummerpunk #sickboys_Australia LVL UP - Three Songs (2015)

#sickboys_bedroompunk #sickboys_USA together PANGEA/Audacity - Split 7" (2015)

#sickboys_garagerock #sickboys_USA  FURY THINGS - Saskatchewan EP (2015)

#sickboys_fuzzpunk #sickboys_USA Алекс Чжан Хунтай (ex-Dirty Beaches) снял видео в духе неон-нуара на песню Between для нового проекта своего бывшего коллеги, Шаб Роя, под названием Night Musik.

#sickboys_techno #sickboys_Japan Только на прошлой неделе Spirit Club выпустили одноименный дебютный альбом, а уже представляют новый материал, который войдет в их второй лонгплей.

Spirit Club - Fast Ice (2015)

#sickboys_beachpop #sickboys_USA #sickboys_psychedelicrock #sickboys_USA tashaki miyaki - under cover vol. II (2015)

#sickboys_dreampop #sickboys_USA  Дебютный лонгплей сайд-проекта Нейтана Уильямса из Wavves.

Spirit Club - Spirit Club (2015)

#sickboys_beachpop #sickboys_USA Diocese - Diocese (2015)

#sickboys_noiserock #sickboys_USA Jon Manteca's Army - DEMO (2015)

#sickboys_punk #sickboys_Spain  Metro / Cat Posters - Split (2015)

#sickboys_noisepop #sickboys_USA Теперь ссылки на скачивание под обложками. All Them Witches - A Sweet Release EP (2015)

#sickboys_stoner #sickboys_USA  free cake for every creature - moving songs (2015)

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA lsd ratkings - TARINGA CS (2015)

#sickboys_garagerock #sickboys_Australia HOLY - Stabs (2015)

#sickboys_garagepop #sickboys_Sweden Horsebeach - Disappear (2015)

#sickboys_dreampop #sickboys_UK #sickboys_shoegaze #sickboys_USA Melted - ZIPTRIPPER (2015)

#sickboys_garagerock #sickboys_USA Сегодня нам исполнился ровно год. Спасибо всем, кто поддерживал и не покидал нас на протяжении всего этого времени. Постараемся радовать Вас новой музыкой и быть более продуктивными.

С любовью, ваши [club67272120|sick boys]! La Luz / Habibi - Split 7" (2015)

#sickboys_garagepop #sickboys_USA EUS, Postdrome & Saåad - Different Streams (2015)

#sickboys_darkambient #sickboys_France #sickboys_garagerock #sickboys_USA acab rocky - Truce (2015)

#sickboys_dreampop #sickboys_USA nearr - pale youth (2015)

http://vk.com/dienearr
http://vk.com/bekolabel
http://beko.bandcamp.com/album/nearr-pale-youth

#sickboys_postpunk #sickboys_Ukraine "This album was made over a years time in Nevada, Los Angeles and New York. It is dedicated to my mothers, my fathers, my friends and my lovers. Thank you for everything."

TELE/VISIONS - Me Oh My Mirror (2015)

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA "пустые парковки
и темные заправки"

твое8растение - тень (2015)

https://8tvoerastenie8.bandcamp.com

#sickboys_darkambient #sickboys_Russia #sickboys_garagepunk #sickboys_Canada Teen Suicide возвращаются после длительного перерыва. Несколько дней назад стало известно, что группа присоединилась к лейблу Run For Cover. В ближайшее время планируется переиздание лонгплея I Will Be My Own Hell Because There’s a Devil Inside My Body и мини-альбома Waste Yrself. 

А уже сейчас можно сделать предзаказ футболок: 
http://www.runforcoverstore.com/teen-suicide-mat-shirt.html
http://www.runforcoverstore.com/teen-suicide-waste-yrself-shirt.html

#sickboys_noisepop #sickboys_USA #sickboys_indierock #sickboys_USA Gleemer - No Goodbyes (2015)

#sickboys_dreampop #sickboys_USA Loser Year - Bummed EP (2014)

#sickboys_surfpunk #sickboys_USA LIFEHACKS - Подъезд (2014)

http://vk.com/lifehacksgarageband

#sickboys_garagepunk #sickboys_Russia Кассетная версия альбома.

acab rocky - groups (2014)

#sickboys_doomfolk #sickboys_USA acab rocky - groups (2014)

#sickboys_doomfolk #sickboys_USA The Guru - Pretty Things (2014)

#sickboys_experimentalpop #sickboys_USA Eddie Golden III - Thirty Seven (2014)

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA Друзья Шона и Джордана из high pop, да и сам Шон, вот только он здесь в роли барабанщика.

The Hiya Dunes - Hiya Tunes (2014)

#sickboys_psychedelicpop #sickboys_USA Пытаясь наверстать упущенное в последние часы 2014 года, хочу напомнить про работу одной из самых домашних и атмосферных групп тем, кто по какой-то причине её не слышал. Это конечно же high pop! Шон (тот, у которого короткие волосы) и Джордан (тот, который что-то пьёт) собрали воедино все свои демозаписи за два года, а то есть с момента выхода их последнего лонгплея hip hip hooray, и вот что получилось.

high pop - holy smokes! (2014)

#sickboys_fuzzpop #sickboys_USA    PUZZLE - And Then Suddenly, Like Magic! (2014)

#sickboys_weirdpop #sickboys_USA PUZZLE - The Devil's Weapon (2014)

#sickboys_weirdpop #sickboys_USA Вокалист Dusty Mush Cédric Bottacchi записал новый сингл и два кавера: "Live Fast Die Young" на Circle Jerks и "Blasphemy Squad" на Rudimentary Peni.

Druggy Pizza - Pizzalzheimer (2014)

#sickboys_garagepunk #sickboys_France Сегодня на In The Red Records вышел дебютный лонгплей калифорнийского гаражного трио Endless Bummer. В записи альбома участвовал Тай Сигалл.

Endless Bummer - Volume One (2014)

#sickboys_garagepunk #sickboys_USA Love L.U.V. - Come See Me (2014)

#sickboys_garagepop #sickboys_UK Acid Baby Jesus - Selected Recordings (2014)

#sickboys_garagerock #sickboys_Greece Acid Baby Jesus - Vegetable EP (2014)

#sickboys_garagerock #sickboys_Greece "My last video as DB is out now. Shot by Loic Zimmermann on location in Lisbon. We shot two days of my daily commute to work. Farewell. Goodbye, DB. Goodbye, Lisbon. New chapter. Long road ahead."

#sickboys_experimental #sickboys_Canada Lunatics On Pogosticks - Sleeping Till The Weekend (2014)

#sickboys_surfpunk #sickboys_Australia The Courtneys - Mars Attacks feat. Young Braised (Single) (2014)

#sickboys_garagepop #sickboys_Canada Сингл с предстоящего EP Semesters.

Skirts - Pink Hair (2014)

#sickboys_garagepop #sickboys_USA Spencer Radcliffe & R.L. Kelly - Brown Horse (2014)

Part 2.

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA Spencer Radcliffe & R.L. Kelly - Brown Horse (2014)

Part 1.

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA  Cherry Glazerr - Had Ten Dollaz (2014)

#sickboys_indierock #sickboys_USA Car Seat Headrest - How To Leave Town (2014)

#sickboys_bedroompop #sickboys_USA Happy Diving - Big World (2014)

#sickboys_fuzzpunk #sickboys_USA Caves - Leaving (2014)

#sickboys_punk #sickboys_UK Lunatics On Pogosticks - Cappuccino (2014)

#sickboys_surfpunk #sickboys_Australia Специально к Хэллоуину.

#sickboys_bummerpunk #sickboys_USA bare pale - You owe me (2014)

#sickboys_noisepop #sickboys_UK Ещё один сингл с грядущего альбома Some Songs.

Bored Nothing - We Lied (2014)

#sickboys_bedroompop #sickboys_Australia Beach Skulls - DREAMIN' BLUE (2014)

#sickboys_beachpop #sickboys_UK Froth - SACCHARINE SUNSHINE B​/​W DISTANT TIES 7" (2014)

#sickboys_garagepop #sickboys_USA Paul Jacobs - Do It Again (2014)

#sickboys_garagepunk #sickboys_Canada  Pity Sex / Adventures - Split 7" (2014)

#sickboys_shoegaze #sickboys_USA Фергус Миллер отрастил волосы и выложил в сеть сингл "Ice-Cream Dreams" со второго студийного альбома Some Songs, который выйдет на Spunk Records 27 октября.

Bored Nothing - Ice-Cream Dreams (2014)

#sickboys_bedroompop #sickboys_Australia Yes I'm Leaving - Slow Release (2014)

#sickboys_noiserock #sickboys_Australia После выхода дебютного мини-альбома Cobblestones в начале этого года датская пост-панк группа Communions решила не останавливаться. 10 ноября Tough Love Records выпустит ограниченную серию семидюймовок, на которых будет две песни: "So Long Sun" и "Love Stands Still".

#sickboys_postpunk #sickboys_Denmark Блейзер. Спайс. Подъездный панк. Стиль. Bass Drum of Death представили довольно вызывающее видео на песню "Left for Dead" c их нового лонгплея под названием Rip This.

#sickboys_garagerock #sickboys_USA Cop Church - Summer Hymns (2008)

#sickboys_noisepop #sickboys_USA 